潘小濤辭職商台???

【最新消息】資深傳媒人潘小濤辭職商台 「未來一段時間環境是艱難的」

資深傳媒人潘小濤已向工作十多年的商業電台辭職，現時主持一周五天的早上時事評論節目《在晴朗的一天出發》，八月七日將是他在節目中最後一天與聽眾見面。潘小濤回覆查詢時坦言，對離開商台是十分不捨，今次是因個人理由辭職，與商台是保持著愉快的關係離開，他日後仍會以客席身份主持商台一些節目。但他坦言，「作為傳媒，未來一段時間環境是艱難的」。

潘小濤說原打算本周五在節目公布辭職之消息，他強調與商台關係是很愉快的，公司對他亦很支持

佢放曬風話自己會移民走
唔意外

去英國

佢都講到咁 大家就唔好亂話商台
睇定d先 話曬咁多dj都係正常人

晴朗夾到咁好又要再搵過主持

警告903咪撚搵健吾做呀.........

好鐘意佢哋3個朝早9up

搵marco啦

真係唔好搵健吾......
寧願要周博

實會頂一排

我因為健吾無聽晴朗

為咗個女移民

中國問題專家 出問題了

屎忽鬼邊有咁早起身

潘姑娘

「串」點算

咪撚搵健吾呢條四方菊

周博賢頂啦

鍾意周博寫既曲詞
不過佢把聲真係偏悶

搵健吾完全唔洗聽

建議你聽881好過
我就係因為健吾所以轉聽881

拭目以待成絕響

要續牌所以要清走D人? 陳志雲陳聰楊樂笙仲做得幾耐

國安法黎 商台出手了